1102 港女ELKIE生日祝福+表白區

祝你生日快樂 事事順利 CLC大發👏🏻👏🏻
我愛你喔❤️

今次支持樓主

係終於做返啲有建設性嘅嘢

生日粗卡❤

錠生日快樂

#1 最尾個張係咪想引我玩jer仔?

收返埋你條蝦米啦

想我斬jor佢?

我14cm==

玩下jer仔都唔撚得?

呢排牙喪咁亢奮==

wendy喺我隔離

洗唔洗咁講野==

我發情期....

引你條jer仔出嚟斬咗佢

14mm☝🏻☝🏻☝🏻

。

哈酸到

G持牙港♥️

牙錠正能到

雖然你冇波但我好g持你

我同ELKIE好熟 佢成日上娛樂台

支持港女

整容港女要面就咪撚再痴住子瑜吸佢人氣啦